利 1-3 牛

打撚死

利2-0牛

4-0 易到

柒頭皮，我屌你老母，屌埋你老婆